連儂牆約戰 有種黎挑機

連儂牆已經成為左藍絲挑機隻抽熱點

手足們 記得小心保護自己 同身邊主要既女性

咪比D死廢老非禮

唔好再要求要警察拉人啦 拉完又放 就算你報警都可能比黑警告番轉頭

最緊要比人打 我地就還拖 跟住大家閃人 今先係最保護自己